［學術討論］如何在香港成立臨時政府？

請大家發揮下

Push

推

有冇同路人

憲法
然後有發言人
長期作戰
保護核心

我都想知

我未諗到好多嘢住 希望有人啟發下我

一個政府最基本係Guard force

連武力都無，乜都可以唔洗諗

要諗一定要諗點解決呢個問題

要知道國父洗左好多錢係武力上面

而成功係因為背後有一班有著數既商人支持

入狗竇拎有冇得諗

叫郭文貴比錢

會比同路人阻止,不了

比埋keywords你, money and power

推返曬71 post上嚟！
大家推時要check清楚係咪新AC打手，唔好被分化/誤導，被廢Post洗板！

就係想召集更多同路人

發夢去海外設立流亡政府
現在就可以

放心 我會去71 我都唔怕起底

連革命黨都未成立到

有冇多啲details?

同路人越走越多,不了

發夢公務員向別人（不是特首）效忠
嚴格來說不違反基本法

二次大戰：波蘭海外政府，自由法國政府
西藏流亡政府

係灰嘅

Pish